{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022684?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 까사마레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00、チェックアウトは午前11:00に可能で、チェックイン及びチェックアウト時間は遵守してください。 予約された人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒にペンションに入室される場合、拒否されることもありますし、その理由により払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しの可否もこれに従います。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損または紛失に対する責任がお客様にあり、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューが利用可能であり、利用時間は午後11時までです。 メゾネットタイプや子供たちと一緒に利用する場合、安全に留意する必要があります。 一軒家の客室で家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 オーシャンビュー屋外テラスプールも利用可能で、運営場所はペンション1階専用の海水プールです。 プールは四季を通じて利用可能で、営業時間は午後8時までです。 水深は1Mで、水着の着用が必須です。 お子様は必ず保護者同伴時に利用でき、水遊びに対する細心の注意が必要です。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、最大8台まで駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00、チェックアウトは午前11:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数に追加人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約された人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室される場合、拒否されることもありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しの可否もこれに従います。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か細かい注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損または紛失に対する責任がお客様にあり、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのマナーについて教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが利用可能であり、利用時間は午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間と注意事項を教えてください。",
            "answer": "オーシャンビュー屋外テラスプールも利用可能で、運営場所はペンション1階専用の海水プールです。プールは四季を通じて利用可能で、営業時間は午後8時までです。水深は1Mで、水着の着用が必須です。お子様は必ず保護者同伴時に利用でき、水遊びに対する細心の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、最大8台まで駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 580
    }
}